今日捉到公安，最後班友圍住話要放人個陣

現場有無人發現
最大聲話要放人，圍住係救護側邊個五六個
全部都過1米75，大大隻
極懷疑全部係黑警假扮示威者
佢地幾個口吻一致
一有人話唔放人就3，4個大大聲屌人

以後所有活動慎防高同大隻既男人係前面假扮和理非

推